各位，我係高登04年老會員，俾下面我，回家吧！！

大家都係高登仔，一齊係高登經歷左咁多，大家都流著高登既血液，飲高登奶水大，俾下面我，回家吧！

我就返左黎呢個新屋企喇
你呢

又block一隻狗

不了，負評，上一頁

old sea food
憑咩要我聽你講

歡迎光臨新屋企

大家見你咁老無家可歸會可憐你

通常呢d都唔會覆，但真係好煩。

成日翻屋企，

但舊屋管理唔掂

點解唔一齊搬屋算啦

Btw高登既名咁重要咩？我地都係要個實，姐係一個好既討論區姐，呢到offer到更多，個名無incentive叫人翻去喎

高登只做cd rom

毒撚都叫人俾面你 , 哪裡來的自信

舊高登真係無野值得你地留戀咩？

不了

識你老鼠呀

你地d高登仔做咩要係咁叫人返去呢?
你地自己o係果便唔開心咩?

咪番左囉
仲好多人TIM

死撚開啦

我係03年既高登老會員，俾下面我，留係到，唔好走。完

要上LIHKG，不了

做乜撚嘢

你地返去啦，當無事發生過，好嗎？

返去吞林早洩啲精？不了

我都係04既高登老會員，俾下面我，留係到，唔好走。